---
title: Translations:Carta Orgánica/150/es
layout: post
categories: []
---

Conformará para ello un equipo de trabajo involucrando a todos los
piratas que deseen participar, siguiendo los Mecanismos de Democracia
Directa delineados por este Documento.
